究竟點解樹仁亞洲大學排名會升到100名?

Dse 仲係收14分, 教授照樣係菲律賓

因為樹大行帝制，充份展示華夏文化精粹

敢企喺學生果邊 只有樹大

總體排名由去年排行第401至450位，躍升至301至350位

總係想搵時間睇依啲ranking 嘅methodology

Link?

院校排名機構Quacquarelli Symonds（QS)公布2021年亞洲大學排名，香港樹仁大學於去年首度躋身上述排名，今年繼續成為唯一上榜的香港私立院校，排名更躍升至第301至350名。

根本比自由學生呢啲係基本野啦，唔好話企唔企

極權政權下仲點會係基本